# training-spring

Mô tả:
Tạo project cho phép người dùng có thể quản lý các bài post của mình
Yêu cầu Backend:
Khi chưa đăng nhập user có các hành động sau:
1. Đăng nhập/ Đăng ký (email,username,password)
2. Tìm kiếm post theo tiêu đề, ngày bắt đầu hoặc ngày kết thúc
